姜濤紅咗會變成周柏豪

做中國人奶共 為人仔 有邊個歌手唔會？
十年內唔會我切

作為藝人返大陸發展其實好合理
要壯大香港娛樂圈 唔係話自己人圍爐打飛機就算
係真係要達到文化輸出 係抗衡支那文化入侵同時
更有效既方法係反攻佢地
當然 如果做到周柏豪咁肉酸就冇討論價值了

又俾藉口自己

試正面回應？

佢一早已經屌緊我地廢青叫我地去英國

效法韓星
玩轉東南亞
第二個張國榮

人地理撚得連登仔講乜咩

姜濤回應香港人 : 「人民幣好香 , 多謝你班傻鳩連登仔支持我」

駛鬼紅左咩
人地一早做左啦

好難追到張國榮呢個高度
當年佢喺韓國紅得起係因為韓國本地無乜星
加上劇產片喺當年最蓬勃嘅時候
而家嘅話韓國本身都大把星大把高質韓國片
無咩人理香港明星

Viu 係有心入大馬同其他東南亞地區

文化輸出？你要去到大陸討好大陸人嘅口味，要政治正確，唔好亂咁講任何反共野

有邊個返工唔係為錢？邊到有錢咪去邊到咯

星馬有粵語群，其實值得開發。

XX紅咗會變成周柏豪
做中國人奶共 為人仔 有邊個歌手唔會？
十年內唔會我切

套用係邊一個藝人歌手都可以

所以一定要搞死鳩拍蠔殺一儆百

上支那唱野狼disco 跳六親不認舞就係文化輸出？

留係香港都冇發展空間
一陣又要逼人表態又要比連仔笑。加上香港市場細，搵唔到食，點解唔去？